講真sigma份cv拎出去搵工有冇可能會有公司唔請..

YouTuber/Content Creator
二次元解密創辦人founder
自由網路創作者
私德有虧 大節無損
顏值：經專業模特兒公司認證能走外貌路線

YouTuber/Content Creator/自由網路創作者呢啲尾機就唔使講
仲係二次元解密(佢個台定呢個系列嘅片)嘅"創辦人"吊奶星成個entrepreneur咁
第四行嗰種霸氣
最後一句又睇得出佢份人識講笑思維多變
如果佢肯幫人打工個專業成就會去到邊

佢無錯喎

linkedin 搵唔到 sigma ?

二次元解密創立一兩年已經有埋子公司人地啲片直接copy去background到就係

維基解密勁啲定二次元解密勁啲

佢的確係一個安操per nur

linkedin創辦人會搵佢

老實講呢排見工
間間公司都爭住in我
因為我寫咗自己嘅興趣睇sigma
可惜表現唔到sigma級專業精密嘅思維
結果無人請我

維基解密會leak條片話你知美軍喺阿富汗做緊咩 (係人都知)
二次元解密會出條片解釋你知而家網上好多野學所以傳統教育冇咁重要呢啲舊時只會秘傳嘅道理
你話呢

估唔到原來佢係救生員

作為首席徒弟，知唔知點解佢叫 sigma, 唔叫 alpha ?

顏值嗰行係認真定點 個Icon都有樣架喇喎

好能alpha

肯定食好多女

That whereof we cannot speak, thereof we must remain silent - Wittgenstein (奧地利sigma)

呢個po曲定直？無留意邊個係sigma